老老柒柒，呢到有冇人用緊小米8或6 或Mix 2S 等做主機

唔駛怕羞喎
用緊咪認囉

有咩好怕醜，用緊note 5覺得好好用

用緊小米8

手持1000手小米

想轉小米8，用緊a1

用緊小米6做主機，
iphone x 做後備

西米8定西米mix 2s 好，西米8 個相機好似好撚慢

mix2s 由副轉埋做正機 開住幾隻game轉黎轉去玩都未lag過 miui10貼手到仆街
好用過iphone同華為

利申：用過不下10部flagship機

8唔知 mix2s有得揀set順個相機

用緊米8
港版仲係miui9,未有10

自己可以升 超好用

依家用緊miui9, 個m字額個通知欄，超癈，
有訊息都冇icon顯示

所以我先買mix2s 用過上面平晒既full screen番唔到轉頭

m額又唔好睇又唔好用

同埋個下拉手勢。。。超唔順手，一定係拉兩下先顯示晒出黎，之前用第2 d機都可以用手指控住彈上彈落，依家淨係手勢遂下彈

mix2s最大問題係個前拍鏡。。。係下面

我set咗㩒finger print 下拉方便好多

自拍時先倒轉唔覺好影響 反正自拍都係要就位

反而m額你係100%時間要望住 自己揀

除非你長期都要自拍啦

我由iphone轉過黎都係因為大部份野都可以set 方便好多 慢慢發掘吧

小米8SE

用緊mix2同max2做副機 不過用得多過部iphone

水機，裝google play有冇問題？

完全冇問題 ,係要down多個app

max3 出咗 6.9吋 mon...

4gb ram?
我想等6gb ram版本

用緊 有咩好怕 性比價最好

見到有人用 紅米PRO 有M額果部 , 手載 青春版手錶 完美配合

「提防小米宣傳手法」成日都有人中計去覆啲廣告 post
1. 假膠share垃圾產品，引你話垃圾幫佢推post
2. 扮問嘢，製造多人討論嘅假象
3. share垃圾新聞，引你去笑佢推post，用負面嘢製造noise

例子：

假問嘢，真宣傳
小米8幾時先有港版?

想出小米平板4, 出大陸版好定等香港出行貨

引負評
好有預感，小米手環3會用到八達通

share垃圾產品，引人注意
小米洗衣乾衣智能一體機 45分鐘快速洗烘

乾淨哂

諗緊8se 香港又無聲氣

係咪要裝Google play 裝一堆google野

用Mix2S 仲有乜玩法

點set? 好撚慢

你去相機setting 個個咩防閃爍 我開完好順

唔洗架 小米商店有個同google play差唔多既app 佢會自動幫你down Google play

5s plus 用左一年半
乜都 okay, 除左垃圾後置相機

呢部野係咪有nfc
可以用黎玩Android pay, check八達通？

可以, 但 detection 一時時
要可靠 nfc, 請移玉步至大牌子

mix2 歐版rom
android機自己set自己手勢，無機能給

有沒人用 mix2，無陰功出左唔夠半年出s 版。

而家淘寶買殼要check係唔係比 2用。一陣買錯就伏。

btw買番黎第一曰即刻解鎖裝原生android 7.1 rom。
都幾順手

淘寶 問賣家 . 係咪比 2 仔 用.

題外話：我部紅米note3 用左兩年仲用緊
係久唔久個screen冇反應

用緊部MI5國行刷Lineage os (8.1)，超順，打機主機